我發夢見到巴士窗邊有一件架撐

我發夢見到巴士窗邊有一件架撐好似鎚仔咁細細件,一駁落玻璃度就爆喎?唔知真唔真

想去台灣？

做乜要去台灣？